泛民既票得55%左右，拆兩個人一定輸俾建制

有無腦架

所以應該李卓人退選

所以唔出手DQ李卓人
雖然傳左好耐會DQ佢

反正2條泛民(起碼表面上係)都好大機會

今年是「六四」屠殺二十四周年和「四五天安門事件」三十七周年。支聯會定出「愛國愛民，香港精神；平反六四，永不放棄」為今年的紀念主題，李卓人強調是為了讓港人不要被中共誤導愛國變成愛黨

本來冇本土牌嘅票
淨係泛民嘅票都夠贏
基哥報名先
係李卓人係要選咋

依家先發現基哥原來最早報名

冇可能投李卓人，基哥九西做咗咁耐野，點解要讓比個空降既

其實有冇本土都會輸，九西老人票種票蝗民票，比想像中嚴重。

可以講句，奶共派搵條弱智，瞓係到都可以贏

佢哋有計票
反對派好散
再加埋呢啲招
然後將投票氣氛降低
就好容易贏

個個都話輸咗冇問題，又話立法會冇用。

咁冇用，為乜大家當日團結一致，上街要求真普選

仲講咩真普選 共產黨呃左你幾耐
依家係團結一致焦土抗戰
盡快23條立法 國歌法
取消香港關係法

泛民有腦就唔會欽點個底花晒嘅老人，同埋連初選都懶得搞。

是旦搞個初選搞掂基哥都唔做

唔知所謂本土派係咁諗
好多原泛民支持者都咁認為
否則點解而家泛民連自己既支持者都叫唔郁

唔係得所謂本土派咁諗
好多原泛民支持者都咁認為
否則點解而家泛民連自己既支持者都叫唔郁

你要搞清楚一樣嘢，唔係唔支持民主，係唔支持欽點。
而家係大台令人唔團結，唔係選民嘅錯。

成個D100係支持政府公屋輪侯改制,結果DQ左香港人

有觀眾PHONE IN質問點解唔同時郁大陸人就比人CUT線

飯民當選都唔會幫你
雨傘時大量中產唔撚係果頭住/做野, 故意影相比政府篤灰

唔應該話泛民 /本土，應該話香港人先啱。

依家呢種冇力感，令香港人忘記初衷，係中蟈最成功最樂意做到

其實有冇欽點，結果都係一樣，乜乜白票廢票論，乜乜議席冇用論。

呢幾年我睇唔少聽唔少，冇力感亦唔係今次選舉開始。

李卓人退選啦

唔係話無力感就心淡退落嚟
係啲人睇清楚事實姐 睇清楚個政府同泛民
你估個個想焦土
就係知個個方法冇用先咁做
係人都知一齊仆街㗎

白票廢票係講緊覺得無個揀得落，點都唔會含淚，呢類人連登佔大多數，你點講都無用。

最斃係連fb比較多泛民支持者都一面倒屌鳩大台欽點，自己連基本盤都拗唔到就檢討下啦

支持馮檢基

超區出6個都得啦

講過，焦土係要港共識痛先有用。依家益土共，佢地點會識痛，唔痛又點會叫焦土

依家結果，唔係一齊仆街，而係香港仆街，最後淪為馬交化。

有人話，馬交化幾好，可以等美國中止香港關係法。但如果雜種全面經濟投降，放棄佢２０２５，大家覺得侵仔會唔會為香港，中止香港關係法呢，尤其係侵仔重美國經濟利益，多過民主自由價值觀。

退選啦李卓人

呢種就係幾年嚟，中蟈明暗做出，已經係社會產生冇力感，累積幾年，已經全面影響所有人

大家諗諗有乜方法改變，否則幾年後，就算中蟈比個真普選出嚟，香港都係會玩撚完

大局唔到我地選擇
就算李卓人選到入去都係一樣
所以先咁多人對補選冷感

港共唔會痛 只係奶共啲人會痛
因為焦土只會令奶共啲人冇咗優越地位
其實佢哋係好想澳門化
因為佢哋角度澳門先係成功嘅一國兩制
而家睇吓G20會點 我覺得列根號掛香港國旗係特登

大把人仲FF緊侵會為咗民主放棄美國經濟利益
明明只要貿易問題上講掂數侵就唔會太為難土共

雨傘運動
大把飯民左膠竟然幫警察開行線

根本香港連最大反對派係中共地下黨員

真係想變可能得幾千人
有咩做到,攬炒最好

錯,一開放市場中國連內需市場都比鬼佬食埋
仲未計其實維尼路線係大把真心膠支持

我好懷疑，萬一侵仔傾掂質易，唔會再對中蟈咁強硬，尤其係侵仔上場，已經講明重商多過原則

當然侵仔要求，依家中蟈比唔到，算係香港人之福，否則真係仆街

宜家得美國佬會令中國改變一下
其他真係唔使諗
你預立法會最多保持呢個大局
自己諗定啲後路好過

後路已經有

但唔想自己個地方，一步一步淪陷；唔想睇見當日大家初衷，淪為笑話；唔想睇見當日為香港付出義士，最後變成尻做；唔想睇見港共土共之流，耀舞揚威，話自己得民心。

因為真係冇用，俾人選個啱心水既又DQ
2018年香港人唔應該再迷信議會抗爭

今時今日，立法會會剩低嘅功用係拎資源同多個SOUND BIT，
政府有心過嘅惡法，拖時間就得，點都唔會拖死，
候選人肯承認自己嘅無能為力，我尚會欣賞你嘅坦白，
但講到自己入咗去就可以擋住惡政，仲有班撐你嘅政棍仲要成日關鍵缺席你又唔罵佢哋，同呃選民無分別。

我好記得李卓人喺論壇講過，檔唔住惡法其中一個原來係眾群無反應，
但問題係，佢想眾群有乜反應？
如果群眾做到佢做唔到嘅嘢，係咪畀群眾出埋佢份糧？
如果群眾因反抗而面臨官司，係咪佢將啲大部份人工捐晒做安家費？

最搞笑係，人哋問佢既然反對強積金對沖，點解仲要用對沖譴散員工，佢夠膽死話法例未改。
喂！你覺得呢條係惡法，法例改唔改都應該用返自己嘅原則去做。
連譴散費都唔畀，信你會將資源用得其所？
呢啲嘢已經唔關你係咩光譜事，稍後有邏輯嘅人都知李卓人貪圖私利。
班泛民盲粉一日到黑屌票，好心佢哋屌返李卓人，屌到佢識檢討為止啦！

老泛民係唔會dq 因為一早知哂咩料

其實好想知道“唔應該再迷信議會抗爭”呢句有咩意思？
自己都支持獨派，但本土港獨fans成日拎呢句黎講，背後個logic係咩？
即係非建制派參與選舉就會拖冧港獨？全面杯葛選舉又會加速港獨進程？

背後個logic就係議會抗爭冇出路
自己諗唔到出路都唔好叫人信冇出路既野會有出路

含淚投泛民

FF侵點都好過FF黎民主派啦！

一票不投泛民

建制派民調證明樓主正確

咁未必投泛民嘅人都會真係信有出路，可能同我哋睇法一樣，都係拎下資源同曝光率
如果你話班泛民唔參選，全力搞國際關係，去外國聽證會宣揚港獨，咁我就覺得唔好迷信
但如果唔選只係大家收皮加速死亡，咁唔迷信意義就唔大

咁佢又空降新界西？

點解你會覺得投票可以減慢速度?

所以輸

如果泛民全面杯葛立法會，
70個議員全部保皇，
本身1年過10條賣港法案，
之後變12,13條，
咁咪快咗。

宏觀d睇，
雖然泛民用言論新聞自由去position fcc單嘢，
但如果立法會全部變晒保皇之後，
所有立法會議員都會話fcc馬凱係抵死，
宣揚港獨罪無可恕，
理應驅逐，
咁係咪我哋想見到嘅嘢？

其實我係認同，香港目前未必有總辭嘅條件，
但起碼要換晒啲關鍵缺席、講一套做一套嘅政棍走，送會盡議員職責嘅入去。

缺席呢樣又好弔詭
雖然理想化係立法會議員個個全職業咁做，
但一來風險太大，唔包下屆選到，
二來香港人鍾意d專業人士做議員，
但專業人士就肯定忙，
冇咩可能個個禮拜坐幾日喺立法會

忙做一件相當重要嘅事，真係辛苦晒囉

其實係相對，你所謂滅亡快咗
美國咪加快搞香港關係法
只不過係將呢啲情況提早咁解

你要一個絕對勤力，唔缺席開會投票，政治立場完全同自己一樣，有學識，識辯論，唔怕坐監，又肯勇武衝出主席台，肯用薪金資助港獨。。。。。

我都想搵一個咁既人出嚟。

中止香港關係法，其實睇侵仔。萬一雜種經濟政策全面投降，侵仔話知香港變成北韓，都唔會同中蟈反臉，中止香港關係法呀

即係叫人含淚啦！

同埋又要去日本
辛苦哂喎

其實做到呢點我已經唔會太抗拒，若係單議席會考慮投，
慢必咪一直標榜做到100%出席率囉。

我俾你50%做到就投佢 唔使完全
佢講既野人哥10%都冇
個底花到仆街

大陸經濟投降就唔會搞香港
而家就係要頂到行
你睇一搞關係法，23條都即刻收起

真係好難架，議員都係人，每人都有自己生活，自己都係打工仔，都做唔到１００％勤力而唔偷懶。

要做到慢必ＬＥＶＥＬ，都已經百中無一。

選民就係議員嘅老闆，老闆發現員工無理射波導致公司利益有嚴重損失，係咪可以炒得？

慕清流咁出名既打手
你同佢講呢啲佢只會顧左右而言他spin走
成日講無力感，又話無人出黎乜乜
屌選你就係想你發聲，又要群眾出黎wtf

9萬1個月，1年返10個月工，都可以唔成日返工! 咁撚忙就唔好選員啦！

我意思係，侵仔眼中，係唔會理香港情況（國會好啲），尤其係條友講錢大過天，可以放棄民主自由原則（某部份連登仔好ＢＵＹ）。

萬一雜種投降（ＷＨＹ ＮＯＴ？大家覺得佢有本事ＳＡＹ ＮＯ咩！），到時將香港退回冇民主冇人權冇法治，再消滅本土文化，只要繼續方便美國搵食，侵仔都會ＷＦＣ。

笑撚到我
自己都識講議員都係人係打工仔
老板就係選民，開會投票同返工打卡無分別
做唔足都無問題
即係鐘意就返下，唔鐘意就屌返你轉話，話有私人生活係咪唔返都唔得
炒撚得啦

你啱，但如果公司老闆，因為呢個原因，期期換人，間公司都未必可以玩好耐

弱撚智，換走啲倒米大蟲，同我講間公司玩唔耐，帶咗腦上網未？

其實我都懶得叫人投票，因為叫唔郁，而李卓仁條友幫唔落。我只係奇怪大家想要一個乜野議會，想點樣成功抗共，定係坐定定等收皮。

個立法會已經係小圈子選舉啦！

本身條法既原意
就係覺得香港如果染紅到同大陸差唔多既時候
就唔當香港係獨立關稅區
因為繼續咁做會美國會蝕比大陸
其實都係錢問題
如果大陸而家貿易戰讓步
照道理對香港既赤化都會放鬆（唔係點叫讓步?）
唔係話美國會保香港
而係一個因果既問題